[求救大獲] 我好似比人爆格

是咁的，
之前有假税局寄信黎叫我交$2400稅,但我心知係騙局
之後一直冇理la..
因為我今年啱啱grad，1個月得一萬點會交$2400
而且當時係證實左個封信係假既
因為真嘅係綠色信封
而當時寄比我個信封係白色，
兼且R個logo係黑白色，正常係紅色的。
而且我根本冇報過稅
所以就一直都冇去理會。

但琴日冇啦啦又寄多次黎，
以為又係d騙徒係到煩啦，
點知！今日銀行冇啦啦寄信寄左張收據黎話自動幫我轉帳左$2600(包$200手續費)俾咗稅務局，
但我不嬲都冇較自動轉帳，而且銀行點可以無啦啦將我d錢自動轉帳比其他人架？
而事實我銀行户口又真係冇咗2600，我一開始以為係公司出錯糧，仲差d想屌9個會計

打過去銀行佢又話check唔到
依家準備去報警，但警察都幫唔到啲咩
所以想問下各位巴打 ，
我應該點做？

銀行點會check唔到

無網上理財 銀行又收左 聽日紅日

你知唔知咩係爆格

誇張手法姐

屌銀行啦